香港獨立！畀多次機會你話畀人知你有幾想獨立

上次無簽嘅 今次簽返得唔得？

香港獨立

主權在民

大大力推

push

光唔光復到 就靠大家嘅力量

只要尚存一息 香港人身份不滅

Push

推你

某啲小政棍一味籌錢就個個仆到去
獨立聯署就無人肯理

推

做到就盡做，簽個名有幾難

Push push Push

唯一出路

Push Push Push

唔想咪齊齊繼續比中共統治

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

寫得可以好啲但anyway 簽左

簽左過千聯署
根本wfc
完全無用既野仲keep住哂時間做

唔好同我講唔阻時間做左有乜所謂
Ouput永遠=0
你去做twitter task好過你簽一千個連署

Signed, by the way:

中共話要港版國安法, 事情發展到呢個地步
如果真係想要香港獨立
就要嚟一個全港 700 萬人既「港獨公投」喇 (Hong Kong Independence Referendum)

不過, 點樣搞呢?
例如網上「港獨公投」?
或者 524 遊行 (又或者下次遊行) 順邊搞埋「港獨公投」?
巴絲點睇?

利申: 小弟個人意見, 不代表美國立場

駁唔到

不過照簽左先

推啊！！！！

先得400幾個

永續聯署

Good Morning Sir！
今日返A更啊？

真香港人要普選

先得500個簽名

signed, push

[24/5] 最新口號：民族自強 香港獨立

又要簽

刻不容緩

704 signed

推！

800人
仲話要在殖民領土上遊行

心

香港人準備做個勇敢中國人
原來民意係咁

樓主係咪心淡

心淡我唔會出post啦，要放棄的話我有百幾萬個機會放棄，但我唔會！

簽咗

無衝突㗎喎
你唔捐咪唔好捐囉，大把手足一邊捐錢一邊聯署
你都on9

唔鍾意比政棍呃就都唔得
你鍾意比人呃係你嘅事
下下祭手足出嚟壓人你都真係幾on9

點解咁少人架 推

屌你啦
講撚到大家捐錢唔用腦咁

禁極sign 都簽唔刀

One Nation
One Hong Kong
民族自強
香港獨立

Pid

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

呢一年簽埋簽埋好多聯署

Here we go again!

民族自強

香港獨立 唯一出路

紅雨都要簽

Bump

簽ed
加速主義
把握機會換美金攬炒藍絲

香港係自由市場
所有行為均為消費者自由選擇
不涉及第三者因素

得四千幾

請問有冇人識整聯署

民族自強
香港獨立

推啊

Pushh

簽到2049都未獨立到

咁多日一萬都唔夠

推呀

推呀，禁撚錯制呀我

得萬幾人簽左

香港獨立

唯一出路

Hi